[突發]黃大仙情況

2215
至少10架衝鋒車，一隊防暴係宿舍門口待命，巴絲小心

91機場 今日完

明天還有更有意義的事

大家盡早休息

最好full gear 列陣待命
我地返去瞓